連登係咪死左

成個熱門一個行動post都無

星期五 人鏈
星期日 民陣大遊行

大家可以瘋狂print瘋狂貼啦！除咗貼連儂牆 仲可以diy自己嘅面具！1018見
文宣圖+面具

channel：
公海：
Instagram：
義工group：
文宣group：
攝影group：

行動post推

推上去

收皮了

無人去阿？

天減共黨
黑警死全家
白警罷工啦

我要行動post

721
831
101

聽日lunch time個快閃呢

Sorry 漏左

推阿

依家剩係和你查案丫嘛

唔好再查案啦

聽日見

我要勇武女女手仔

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

個個投入選戰工程

冇人理架喇

你哋班人查完案未

尋日又話好嬲
但今日成個熱門都冇行動po

推

Push

咪就係囉

我已經ready閘大大面具

10.18 仲有和你拖面具人鏈呀！

推呀

行動post推唔起原因：內文無討論空間

平行時空?

上去阿

1018 1019 1020全部都去

做筆友?

翻黎

推！

102010201020

pushhh

多啲係fb ig repost la

push

行動post 都推唔到上去
係咩世界

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

推上去啊

推啊面具人鏈啊

721

10.20

推爆佢

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

成個熱門一個行動post都無
聽撚到煩
每人開個行動post 然後個個都話自己個post要上熱門
好似自己個post特別重要咁 根本就自己拆散哂d人

被滲透左好耐

行動po無人睇，唔應該係推呢個po，應該係推行動po

唔好咁執著同溫層內嘅討論氣氛
上開連登嘅會知道黎緊星期5同日要去邊做啲咩
唔知嘅都會識查啦下話....

應該俾唔上連登嘅人知到行動po嘅料，例如貼下街召連儂場，你夠勇嘅敲下隔離屋叫佢聽日面具人鏈星期日九龍大遊行....連登呢個同溫層就算比你推到成個熱門都係行動po，都唔等如公民覺醒哂架

唔好用熱門黎判斷營勢啦...

1020